---
title: Account auf Gitlab anlegen
date: 2019-03-31T07:44:01.000+00:00

---
# Wie und warum man einen Account auf Gitlab anlegt

Was git ist und warum man das braucht, kommt an einer anderen Stelle. 

Man geht auf [gitlab.com](http://gitlab.com "gitlab") und drückt auf register um sich zu registrieren.